支持大粒墨殺人果班 祝你屋企有日比佢搵上門

就算要反逃犯條例都唔係無底線到支持埋大粒墨殺人
敵人的敵人就是朋友呢個on9 concept

佢條女派帽仲大肚wo

你係驗屍官？
出左報告未？

香港人幾時先可以停止呢d心理打飛機思想, 祝你第日XXX
成班香港政治罪人活得好地地啦, 死ON9仔

我地會驚閪佢?笑死

按照樓主邏輯, 即係個死者生前一定係做過d仆街野, 所以先比大粒墨殺啦, 你係合理化緊大粒墨既行為? 定係死者既死係其實係報應抵死?